上網求愛！31歲女想找真愛...「po大露乳溝照」公開徵男友！眼尖網：激似電影女配...

每個人的心中都渴望愛！
尼日利亞一位女子為了徵男友，將自己大露乳溝的照片po上網！
據《tori》報導，尼日利亞31歲女子昆·奧卡福，在當地具有一定的知名度，因為他是全尼日利亞「毛髮最多」的女人，
不僅有意投濃密蓬鬆的頭髮、甚至還有落腮鬍及些微的胸毛。

昆幾年前還常常跟一名英俊的小鮮肉約會合照，不過她日前在Instagram上分享自己的乳溝照片，還說單身中想要找真愛，看來似乎已經跟該名小鮮肉分手了。

越看越覺得昆有些眼熟，有人跟揪揪一樣想起了「大娛樂家」裡，
歌聲神之渾厚洪亮的鬍子女嗎~

相似度超高XDDD
看來這是一位對自己相當有自信的女子~

_ _ _ _，賓州都損

嘩屌

美人生鬚
快點磨我袋底

非洲的美女